[幫烈士報仇]認唔認同潘生潘太應該賠返兩條命出嚟？

依家有兩個無辜既人因為佢地個仆街mk妹而過身
我覺得我地有責任要潘氏兩夫婦殺人償命，落去同兩位烈士陪葬

依家烈士家人仍在悲痛當中
千地唔應該打搞佢地
等七一行動過後
我地應該諗辦法挖佢兩公婆出嚟
要佢地一命賠一命

推

要潘氏夫婦比兩位死者交待

港共先係殺人兇手

三個

係都陳同佳先啦

應該搵同佳

發夢有位克警今日結婚！

搵陳同佳

陳同佳只係殺咗一個人
只要佢入境中華民國
就會得到審訊

但潘氏老夫婦假借死去女兒之名
殺死兩名港人
呢條數又點計？

3條撚樣同林鄭一齊死撚曬佢算啦

呢個問題同反送中一樣
我地唔挖潘生潘太出嚟
佢地就好似鄭若驊咁縮喺屋企扮無事發生

所以我地下一步行動一定要搵嗰兩夫婦出嚟
用武力話比佢地知有兩個香港人因為佢地而死
要佢地負上責任

搵佢2條撚樣出黎啦

三條人命喇
潘曉𩓙老豆老母你點賠返三個仔女比人地父母

樓主搞分化？
搞群眾鬥那眾？

兩個廢老可以點群眾法？
天琦講左呢個係世代之爭嚟

係咪政府先係罪魁禍首呀
搵潘生潘太出嚟做乜呀
樓主咩居心呀

仲要搵民賤聯幫手

尼采哲學 我們也需要一點反思

做乜撚野
而家條例都唔係佢哋兩公婆提出
佢哋又冇話支持

唔知牠們良心仲過唔過意得去
3個細路

負評唔該，依啲post試圖將民憤焦點轉移向其他人身上面，記著，我哋的真正敵人唔係藍絲唔係警察，而係政府高官同埋建制賣港賊先啱

咪撚on9

有無人可以推返個630 71即討post上嚟？

唔講潘生住
覺得我激進咗既過兩日再屌我
推返今晚行動既po上嚟先
緊急！！！

佢兩個都係被擺上枱